鄺神唯一錯事，就係代表民主黨

佢如果係獨立就好了。